何謂光復香港? 自認有心革命嘅請入

所謂光復香港, 首先你要看香港是怎淪陷的.

2019 年最偉大的地方, 就是讓你看清楚了中國的控制手段. 你必須看清楚他們的佈局你才能夠反制, 跟玩桌遊沒甚麼分別.

他知道沒可能拿到六百萬人的民心的. 所以他的做法, 就是佔據各個香港運作的重要點, 政府與公務機構, 警察, 這些當然是不用說的. 但他最重要的是有方法控制各民間企業.

他們知道海內外香港人看的是哪個電視臺, 所以他們控制了 CCTVB.

他們知道香港人主要的交通工具, 所以他們也控制了黨鐵. 他們控制了五豐行. 他們控制了因航. 你們會發覺他們控制的全都是香港人曾引以為傲的東西, 悄悄的, 偷偷的, 利用資本力量在背後控制其權力, 他的統治是利用他們在民間企業的隱形權力, 而不是大家以為的解放軍.

又或者像今天大家真的看到的解放軍, 他並沒有穿著軍服駕駛著坦克直接走在大街上, 而是裝成警察來對付你. 大家對於中國的印象是一個光明正大的帝國軍是錯誤的, 中國的本質是 body scratcher, 就是附身的鬼怪, 他們的做法是附身在你熟悉的東西上控制他們的腦, 像電影裡那些裝成地球人的外星人, 或者被鬼魂奪去身體的人一樣.

他強的並不是飛機大砲核彈, 而是滲透. 他利用大家留意不到看不到的東西來控制你的一切, 而 2019 年, 很多東西都現形了.

那麼針對這點的光復香港, 就是從各層面上, 奪回以上所有東西的控制權. 因此說對準政權是錯誤的, 政權知道你早會對準政權, 所以早就透過各種非政治關係裝成了平民在民間掌握巨大的民間權力, 你要對準的也是這些想統治你的「平民」, 搶回每一件東西的控制權.

若不能奪得, 則取而代之, 讓他沒落消失也可以. 而成功就是香港的東西的滲透度被最低化, 全部重新為香港的利益服務.

source 回帶鄭立

I think he meant body snatcher
其實好多人都係口講革命，冇嗰個心，咁耐都未有官、狗死就知啦